%pdflatex-this
\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[top=20mm, bottom=15mm, includefoot, left=20mm, right=20mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[unicode=true]{hyperref}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{lastpage}

% římské číslování pro section
\renewcommand \thesection{Čl. \arabic{section}}


\def \Rok {2014}
\def \Cislo {2}
\def \Obsah {Členské příspěvky a trvání účetních období}
\def \Hash {\input{.pdflatexrun/predpis-tech-\Rok-\Cislo.version}}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% jednostranná sazba
\lhead{Interní předpis tech-\Rok-\Cislo~\Obsah}
\lfoot{verze \Hash}
\rfoot{strana \thepage/\pageref{LastPage}}


\hypersetup{
	pdfauthor={Přípravný výbor tech@su},
	pdftitle={Interní předpis tech-\Rok-\Cislo~\Obsah},
	pdfkeywords={tech@su, tech, SU, Studentká Unie, interní předpis},
	colorlinks=true,
	hidelinks=true,
}

\begin{document}

\section{Předmět interního předpisu}
	Tento předpis definuje způsob placení členských příspěvků a trvání účetních období.

\section{Zakládání členství}
	\begin{enumerate}
		\item O přijetí za člena klubu tech@su se žádá u předsedy klubu.
		\item Předseda nebo osoba jím pověřená zařídí zapsání člena do seznamu členů klubu.
	\end{enumerate}
\section{Účetní období}
	\begin{enumerate}
		\item Účetním období klubu je půl roku a řídí se podle usnesení parlamentu ze dne 26.10.2010.
		\begin{enumerate}
			\item První pololetí trvá od 1.1. do 30.6.
			\item Druhé pololetí trvá od 1.7. do 31.12.
		\end{enumerate}
	\end{enumerate}
\section{Placení členských příspěvků}
	\begin{enumerate}
		\item Členské příspěvky jsou splatné do 5-ti dnů od vstup člena do klubu.
		\item \label{terminy} Současný člen musí uhradit členské příspěvky na aktuální období do 28.2. v prvním pololetí a do 30.9 v druhém pololetí.

		\item Příspěvky lze platit hotově či na účet klubu.
			\begin{enumerate}
				\item Platba v hotovosti se provádí u předsedy nebo jím pověřené osoby
				\item Platba na účet bude, v případě jeho zřízení, definována v interním přepisu
			\end{enumerate}
		\item Výše členského příspěvku je jednotně stanovena pro všechny členy ve výši 128~Kč na pololetí.
		\item V případě nezaplacení členského příspěvku v termínu definovaném v bodě \ref{terminy} se členovi pozastavuje členství. Členství je členovi automaticky ukončeno, pokud neuhradí členský příspěvek do 7 dnů po termínu definovaném v bodě \ref{terminy}.

	\end{enumerate}
\section{Závěrečná ustanovení}
	\begin{enumerate}
		\item Členské příspěvky se využívají pro pokrytí základních výdajů spojených s fungováním klubu a o jejich čerpání rozhoduje představenstvo.
	\end{enumerate}

	

\vspace{10mm}
Schváleno parlamentem SU dne

Schváleno představenstvem tech@su dne

\vspace{10mm}

\hfill V Praze dne \today

\hfill Představenstvo klubu tech@su

\end{document}
