%pdflatex-this
\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[top=20mm, bottom=15mm, includefoot, left=20mm, right=20mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[unicode=true]{hyperref}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{lastpage}

% římské číslování pro section
\renewcommand \thesection{Čl. \arabic{section}}

\def \Obsah {Volby do představenstva klubu}
\def \Hash {\input{.pdflatexrun/tech-volby.version}}
\def \Datum {19.07.2015} % datum schválení předpisu

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
% jednostranná sazba
\lhead{Zpráva volební komise o průběhu voleb do představenstva klubu tech@SU konaných dne 16.07.2015}
\lfoot{verze \Hash}
\rfoot{strana \thepage/\pageref{LastPage}}

\hypersetup{
	pdfauthor={Volební komise ve složení: Veronika Huvarová, Jan Hejtmánek, Michal Halenka},
	pdftitle={Zpráva volební komise o průběhu voleb do představenstva klubu tech@SU konaných dne 16.07.2015},
	pdfkeywords={tech@SU, tech, SU, Studentká Unie, volby},
	colorlinks=true,
	hidelinks=true,
}

\begin{document}

\section{Předmět zprávy}
	Tato zpráva popisuje vyhlášení, průběh a výsledek voleb do představenstva klubu tech@SU konané dne 16.7.2015.

\section{Vyhlášení}
	Volby do představenstva klubu tech@SU vyhlásil předseda do konference dne 15.6.2015 ve 23:17 následovně:
		\begin{itemize}
			\item termín a způsob odevzdání kandidátek: od vyhlášení voleb do 10.7.2015 
			\item místo a čas konání voleb: 15.7.2015 ve 20:00 v zasedací místnosti tech@SU
			\item datum vyhlášení výsledků: 16.7.2015
			\item počet volených pozic: 3
		\end{itemize}

\section{Kandidáti}
	Volební komise přijala 3 kandidátky od Petra Hodače, Stanislava Olivíka a Michala Strnada. Žádná kandidatura nebyla odvolána před koncem voleb.
	
\section{Průběh}
	Volební komise rozdala každému členu lísteček. Členové na lísteček napsali označení kandidáta/kandidátů, kterým udělují svůj hlas, a poté lísteček vhodili do urny. Ve 20:30 bylo hlasování ukončeno, a za přítomnosti všech hlasujících byla urna volební komisí rozpečetěna, a hlasy byly sečteny.

\section{Vyhodnocení}
	Kandidáti obdrželi následující počty hlasů:
	\begin{itemize}
		\item 8 - Petr Hodač
		\item 7 - Stanislav Olivík
		\item 7 - Michal Strnad
	\end{itemize}
	Všichni kandidáti získali více než 0 hlasů, žádný tedy nebyl ze seznamu kandidátů vyřazen. Počet volených pozic je 3, a proto byli první 3 kandidáti zvoleni jako nové představenstvo klubu tech@SU.
	Voleb se zúčastnilo 8 členů ze 13.

\section{Stížnosti}
	Volební komise obdržela jednu formální anonymní stížnost na průběh voleb, konkrétně na chybné datum vyhlášení voleb v emailu, který vyhlašoval volby.
	Volební komise se usnesla, že proti této skutečnosti nevznesl žádný člen, kandidát, potenciální kandidát, ani jiná osoba námitku, která by naznačovala že bylo někomu ukřivděno, a proto tato skutečnost nebude mít na průběh voleb vliv.

\vspace{10mm}

Schváleno volební komisí klubu tech@SU dne: \Datum

\vspace{30mm}

\hfill V~Praze dne \Datum

\hfill Volební komise klubu tech@SU

\end{document}
